{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 산울림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数を追加する場合は予めペンションにご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションでの入室を拒否することもあり、それに伴う払い戻しもできません。 注意すべき点としては、宿泊施設では青少年の混宿が禁止されていることです。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失はお客様が責任を負い、損害賠償の責任も問われることがございますので、ご注意ください。 また、客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動予約がキャンセル処理されることがあり、正常な価格で再予約することが。 駐車は可能なスペースがあり、周辺には九龍嶺渓谷があり、季節によって楽しめます。 また、ペンションの内部ではキャンプファイヤーが利用でき、利用料金は小型は30,000ウォン、大型は50,000ウォンです。 ただし、風が吹かない場合のみキャンプファイヤーを利用できます。 また、芝生庭園と遊び場も設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペンションでの入室を拒否することもあり、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の混宿が禁止されています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設物を損害や紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失はお客様が責任を負い、損害賠償の責任も問われることがございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション料金が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合は、自動予約がキャンセル処理されることがあり、正常な価格で再予約することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には九龍嶺渓谷があり、季節によって楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "ペンションの内部ではキャンプファイヤーが利用でき、利用料金は小型は30,000ウォン、大型は50,000ウォンです。ただし、風が吹かない場合のみキャンプファイヤーを利用できます。"
        },
        {
            "question": "芝生庭園や遊び場はありますか？",
            "answer": "芝生庭園と遊び場も設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 726
    }
}